有6名原被控「非法集結」罪的被告遭改控「暴動」罪。

0930 #被捕人士 #沙田 #新城市廣場 #機場

昨日下午東區裁判法院有9人再提堂，分別涉及7月14日沙田大遊行、8月13日機場襲擊警員致拔槍事件，以及禁錮《環時》記者付國豪事件。法庭應控方申請，將9人合併成3宗案件，並轉介至區域法院審理，將於下月進行答辯。其中有6名原被控「非法集結」罪的被告遭改控「暴動」罪。

報導全文：

#獨媒

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

因為非法集結都告唔入，所以是9旦改條重罪嚇9人

係

唔係咁講呀，而家係加重條罪，即係啲狗都有掌握一定證據

告暴動係咪就要陪審團？唔識

區域法院無陪審團

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

判7年以下去區院冇陪審團，政府唔會擺上去高院，區院大部份都係釘官紅官

聽過黃毓文話一定要上訴，因為區院九成判有罪，法官鐘意話有就有

要諗計懲治明顯偏頗紅官
人權法未必會郁佢地 會比人話干預司法系統

上訴庭啲官都唔係咩好野
去到馬道立果到就好啲

黃毓文收皮啦好無呀？

難道上訴庭D官就唔係紅到黑？

Or the contrary

tui tui